Virtual Youtubers討論區（361）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

傳教+留名

nene反cup左

老愛

slow

熱血公民

係未你睇慣左綜藝
而且兩個半鐘既，重要加多d mc位既
到時就有人出黎屌點解咁少歌

差唔多到watame一週年
有冇人肯定會買goods

黃金羊

諗起一陣羊一周年個又要對住個垃圾收音就灰

四期好少歌

我船世一

快支持黃金羊

仲要有cm

CM

98,308 人正在觀看

水尾木口得返d 新衫炒作

虹正月咁多活動

我是虹粉

100,128 人正在觀看

木口仲有會長幫撐住

力一

RRR

尊

習近平 腦動脈瘤 緊急入院

習爺爺

力一把聲幾正

好正 尊

呢d小事放埋一二邊先
等個live完左再講

係咪真㗎 千祈唔好死呀

2020咁多人死 習大大一定可以大步擸過

會長尋晚同接

唔夠兔仔一個多 垃圾

LM

散播假消息
要報國安先得

無架喇
holo水尾

而家應該由船兔撐住

拉個樓主好了唔關禾事

小心有人真係報國安

同接係其中一個指數姐
要製造話題都係要睇我地會長同佢親友團
引領木口向外發展

你有份散播
有啲咩留返同國安講

已經引領左 會長功成身退

習大帝千秋萬載
未正式登基做皇帝邊有咁易死

羊比好撚多人撞

開波

桐生會sc一個打十個
希望下年會長可以再開始新企劃
由同天使一齊打人中開始

今晚係唔係又炒車，咁多人開睇得邊個

son撞羊

[Important Notice] The start time is expected to be delayed due to equipment trouble. We will inform you again so that we can know the situation.

mio同初號機都唔讓

學holo?

葵新衫新曲

羊10000人都冇

幾時搞復歸直播

一陣仲有chima會限

羊要人

今鋪分身都唔掂

比虹撞不特止 仲要比自己人撞

好事黎 抑扯力

一陣全社讓道比人屌打仲肉酸

睇下係HOLO水尾定係會長水尾

彩虹免費live屌打木口

初號機完左開始讀sc
讓俾羊

水尾

露轉左sc part ok啦

ゲスト『花鋏キョウ』

彩虹live好似仲正啲

開始

幾廿個打贏1個好威咩
HOLO揀返咁多人去 10萬應該冇咩難度

木口又輸

rushia仲唔收台讓路

就執

音樂再大聲啲呀笨

又有D道理

真唱

上次湊BB都冇虹咁多同接，水尾

唔怪得知youtube冇推北海道俾我 原來我未sub羊

羊撞虹喎

日本人唔食hololive

張圖幾靚

識唔識分莊閒

拎湊BB同3D LIVE比

虹頭先max應該~105,000 睇下一陣仲守唔守到100,000

會長開下會限做下on9野.....
同親友團羊潤心天使呢d一齊玩下聯動下不知幾過癮
仲未計最後絕招EN終極聯動

咁佢地有冇喊痛

3BK冇阿床 唔睇了

皇女

應該唔會趺啦

HOLO又被打爆

習近平都特登生瘤黎撞佢

リゼアン

葵新衫

琴日先睇完幾張ange H圖
好奇怪啊

湊BB應該用甲子園比會好啲

成堆人瘋狂釣緊杏虹戰爭
痴撚線，支持分post

羊地位咁低 個個都撞唔讓

次次都係架啦

羊個場好黃

ange同皇女有冇做過愛?

好恰

Holo個無效同接數應該多過彩虹
YouTube平均斬咗holo一半同接

直接拎19萬出黎講咪得 洗唔洗咁多口水

系,淨係斬木狗唔斬虹

全婆組

笑死

好慘 前輩又恰 後輩都恰佢

我婆

ももクロ

委員長3D偶像服

107,652 人正在觀看

虹同HOLO都係假唱真跳

尋日會長全社讓路, 今日冇人讓羊, 咩事

不仲了

不仲啦，哪次仲了

係 全部都係我婆 你打漏左

邊度突然走左咁多彩虹力架出黎

好能正.....真偶像派.....

watame

羊真底邊

唱跳好難㗎
好多人一跳 唱嘅水準就大幅下降
就算係明星都係咁

因為holotool2434tool好似咁耐都未fix

HACHI fd 子

羊D FANS唔夠惡囉

不海道

天使會長都全社讓 係羊冇人讓

羊暫時2萬4人

一比之下，HOLO 3D啲表情同動作已比唔上2434喇
努力少少啦HOLO

尊媽cute到

底邊,640K

屌你呀屈鳩佢藍

真偶像派

睇邊個啦頭先有人跳到冇氣唱

北海道做坦冇打手

110,103 人正在觀看

holo水尾

暫時今日選曲100分

3D 真係有對比

套衫係幾偶像

Virtual Youtubers鬥蟲串 （361）

尋日會長周年有PP 冇羊
PPトリオ

不仲

112k

應該叫holo努力定整3D個個努力好

睇wtm 後補虹

Ai 呢邊都壞機?

明明之前係holo3d贏2434

側手翻已經唔係桐生ココ嘅專利

動物skin真係好殺食

我係虹粉呀hi

2434咁多RMB

原來會長冇輸到 係成個4期輸
今日羊過唔過到會長個同接呢

黃羊達冇白框眼鏡做咩要睇

Watame跌耳機

不過D舞步黎講 虹贏哂啦
HOLO除左某幾組之外 全部都係跳健康舞

學埋holo

兩邊都要啦，成間公司都垃圾

其實14分鍾差唔多2萬8人，撞個大活動都有黎個人數算好唔錯，收貨

怕左彩虹

我兩邊都睇 但wtm果邊較左細聲d

琴日會長3D好似冇側手翻
其實有時驚佢失手

人有兩隻眼

屌你咩死虹狗

人模組仲係holo精緻啲，但彩虹玩物件捕捉同手部捕捉又係贏晒

ange成日話冇仔 點解唔揀我

富士葵『シンビジウム』
新歌

都係彩虹好

3d holo真係屎

其實點解hololive好似特別節日先用得3D 無自家3D場既咩?

羊係咪冇guest 開個人live唱歌算

回家了

凌晨台

佢根本唔會揀仔

我兩邊都睇.....你應該要respect我......

lm

HACHAMMA 9成

我都諗緊

respect神父

有家用,但冇乜人鐘意開....
除左零期冇得唔開

holo連對口都未搞掂

未出黎=冇

飢餓營銷掛

破30K 收貨算

見著debi就黎冇氣

巧巧聽

holo d 3d都唔得 我都唔睇

holo玩炎上營銷的

咁虹咁多人要搵舞蹈專長既人唔係難
又識打機又識跳舞又好唱功既人邊度咁易搵

原來trailer 黎

點解今日個3D好似勁過尋日會長個3D

撞虹都3萬 收晒貨啦

話有en嘉賓

前日話有EN

尊媽

呢個低炒角度做咩

木口同虹真係好唔同風格
但係兩邊都

奇亞娜

成班死肥婆 跳起身離地唔夠1CM

Ruru我想打機 唱歌跳舞唔太啱我

兔個家用3d真係幾正
唔知點解淪落到淨係畀佢拎黎整thumbnail

都唔係糧黎 好似補習老師個D咁 無人填BIR56B根本稅局唔會知 除非你主動報

好掛住fams嘅3d活動

三家姐

應該係死神

雜魚回線之歌

from巴哈

31號有排你睇

同彩虹個市場都幾唔同
所以逼切性唔係咁大
出兩件衫回報好過整靚個3D
不過其實今年年頭同年尾對比都有些少進步既

佢唔用關HOLO撚事

冇可能 一定係火雞

你做得youtuber一定出名, 又唔報稅, 稅局唔查你查邊個

0期

佢本身個L2D已經近乎完美....嗰種屑感3D完全唔得

AI醬仲未搞掂

羊既歌唱力應該都算係hololive既上位，

星星眼鏡

咪呀 一陣又大戰

又係呢兩條友

主推跟班，happy

2個Guest

桐生會舍弟

會長D跟班

guest：桐生會小弟

借左會長兩條靚

屌 會長兩條𡃁過檔

會有會長

做咩借咗會長兩條靚

冇錢請跟班

我錯

桐生會兩個跟班

羊係不嬲都有個舍弟?

虹有咩live係要買飛？

下邊好多北海道

羊, 星街, gura, azki

唱歌排名點排

不仲冇人黎

巴打走先 無人幫你頂

羊定星街高啲？

其實跟班有無名既設定，真心幾鍾意

虹係咪好窮 係咁賣廣告

Tama

乘上題

大家琴日有冇睇星期一幸飯？有冇睇MxM·MIR 打機？

大家又有冇睇淡水魚想喊？

支持水澄！！

香港而家咁多V，大家喜歡邊一個？

喜歡人設？
喜歡性格？
喜歡把聲？
喜歡做形？
喜歡個樣？
喜歡內容？
喜歡打機？

大家會用什麼標準呢？

講吓人設：
我個人覺得I零唔錯，
Full得嚟又唔會太複雜，
簡單得來又唔會太單調

係，兔我覺得live2d都唔太需要甚至有啲成員既live2d 2.0冇咗原本嗰感覺

Azki> all
其他人我唔敢排

星街一線尾

又打過

今晚個3D暫時係holo既超水準

係兩個

遲d塞兩個中之人落去

本身應該只係會長既舍弟 好似係
要睇返會長第一次個3D

月頭inui toko with guest 不過有現場
出年2月果場都係有現場

下面d打call羊好撚正呀

一定團長第一

我會加會員

屌你老母

Sing jer啦

羊對波搖到

112,602 人

Holo上次過100k同接嘅event係幾時？

Yagoo: 拎住 星街 羊 Azki 點排好？

岩岩仲係度睇 有冇偷放打call心豚

上次兔仔同老母

大頭果下羊條眉真係好搶戲

好可愛

望到下面啲羊諗起北海盜

冇試過

11月鯊咩唱歌？

MIKO更新左個皮仲冇咁好睇

詐騙組

慘絕人寰

彩虹呢?

鯊王歌回

兔媽一個已經13k
計event就三期生大亂鬥

GURA: Let me introduce myself

唔慣佢地咁cute
唔得 諗左諗 接受唔到

台仔:我拎tama打

3期大亂鬥個時有冇

岩岩食完飯返黎就見到阿羊副眼鏡

有d觀眾羊係無毛白虎

有突

YouTube未改之前 holo啲新衫可以過100k 就算係平時少啲人睇嘅成員都有40-60k
而家嘅觀看數真係唔合理

不知幾正

點解虹同HOLO個camera都係咁chock既

會長嘅舍弟

水尾一定係

真

你可以當而家先係正常數字

兔仔召喚老母個次好似都過十萬

詐騙

13萬突

資源始終有限
未夠出名未夠肥可能真係唔理住
到之後出左名,有錢啦,然後上門搵你時手上已經有你起碼近半年既資料

110K

overman king gainer

機戰羊

mio真唱

正常（唔比YouTube賺廣告錢就唔係人）
企業霸權 贊成用反壟斷法告鳩Google

羊唱呢首
正呀喂

點解突然提5期生既名

好耐冇聽過

個CAM MAN原來識運鏡架

King Gainer

GALS

哇 wtm呢首都識

仲未有guest

barfing wolf

holo 新衫過100k其實都係得三期生團長同船長做到姐

🤮🤮🤮🤮🤮

桐生會 舍弟

姐係彩虹咁多人既活動輸比一對母女？

好勁既Reality 味

炒左

又戰

帝王基拿

自由心證
話以前個數岩又得
而加個數先岩又得
得左

當

129k

King King King Gainer

兔：我要打廿個

今次唔會係live果班啦

果兩條𡃁真係笑列

要等適應，觀眾同35本身操作都係
舊既其實冇咁好，只係35好清楚仰角同三角嘴掂所以一直用
你地又習慣左

新皮臉部操作多左好多，日子耐好處會出黎

OVERHEAT!

しぃしぃ上左去

king gay 呀 5期生和音

日日都打架啦

收皮啦引戰狗

團長>全部

已經半個鐘都仲未搞掂

小學生都100k

做乜鳩

hoball

我提議公主將個twitter比埋manger管理啦

佢固定台可能好做d

火雞要玩桃鐵

agger

睇同接定睇V阿?你當睇股市咩

對唔住

chat搞到睇live都lag真係反智

除左焰魔我聽哂咁濟

再散播負面消息就唔客氣

wtf

過100K同接佢地有錢分

畫面

一陣先，可能黎講兩句野都得

CLS 降落黎

虹贏Ho= agger 事實
Ho贏虹=引戰 躝

收到風其實係鯊魚
有無人信

會長唔係度但精神常在

團長＝ちょこ>>>>>>all

佢哋係PR公司帶風向

係拎個全社活動屌打一隻羊

三隻羊就可以做低彩虹

FBK一定好撚興奮

pekomoona個次都95K左右 如果計埋moona個邊就過哂100K

都係比較返質素啦好嘛
起碼holo仔都要日日屌cover老母望佢百屌成材
但比較數字真係無咩意思

黑色南十字星

做咩今日呢度都要鬥蟲

鯊魚唔會搵100萬以下JP

K裡要特登開一串鬥數字係有原因

鬥蟲 爽啊！

如果全明星歌回都輸比隻羊先大問題

你Reality廂推
我就仲停留係只睇Hachi

唔睇數字點打飛機啊

FEEL到AI醬要延期

EN0

小學生搵到佢講生日快樂
真係好把炮

舍弟bye bye

土遁退場

我都係

EN0得三個 龍 心 miko

俾面會長
連條靚都有特寫鏡頭

好似係鯊魚主動

刀也中指

哭能左,冇GUEST

希望木口會睇下彩虹學下野

唱功計holo前段班入到彩虹都係二線

拜登之友會互相吸引

講返牙羊對軟綿綿既波好無?

又嚟

咁睇得起holo入去彩虹應該係底邊

Youtube預你班用戶個個用手機睇咁撚耐都唔搞

hi大家我單推羊的

呢度不嬲鬥少同接鬥慘
jm9家陣係咁鬥高

CLS

要靠老母先得13萬
會唔會有啲賣老母feel?

彩虹前段班都係唔撚入流
比唱功聽乜撚野V呀
拎唱功打飛機

根本就有人不停引戰

elytra耐久

Virtual Youtubers引戰區（361）

反正都係引戰
不如搵人理埋個手機裡咩Q野啦

派公主巴一個人都夠收佢皮

請大家無視引戰狗 引戰狗請離開
請大家無視引戰狗 引戰狗請離開

分po未？

美兔簽左SACRA MUSIC
PRO歌手

你條撚樣咪又係其中一個引戰撚

羊今日唱得OK

仲有20分鐘，牙羊究竟有冇Guest

講得好

Ho狗最鍾意捧一踩一

牙心呢

冇

咁威威呀

咪臭係

唐巴分咗

好過之前同kanata 個3d
d透氣聲冇咁大

社長X KZH

屌你啦我L&P撚嚟

仲要介紹埋goods, 應該冇guest

得返20分鐘 講guest講goods 好趕

你見我冇參與過就知咩事
一直在討論内容
左邊睇虹live
右邊wtm果邊有熟既歌就較翻大聲d
點解大家係都要分門派

又話有guest

g持六巴花屌柒虹狗

冇guest既

社長葛葉

邊條仆街EN恰牙羊

神父

overlord首ed

加賀美同葛叶

當睇唔到啦ching
班友久唔久先有得惡下
完咗場live又變返Ho犬地頭
又要潛返落水底谷住谷住

唱功我只認同團長 ちょこ同公主
其他收皮please

guest=舍弟

有野睇又戰
冇野睇又戰

真係睇唔透

咁公主應該係holo一線

9估firefox會嚟

唔通d guest就係和音

不仲

隻抽啦屌你

係團長面前，所有歌手都要跪低

呢首係咪overlord ed
好熟

我哋虹狗都係 咁點？吹？

羊個邊係我lag定佢lag

日常

之日l4d講左三笨蛋今年活動已經完晒

EN起唔到身賣牙羊

Overlord

公主屌打彩虹一線

我都lag

演唱會+交戰區

分開嚟咪唔算三笨蛋活動

解散左

神父宜家一定好鬼愉悅

想知虹有邊個唱功好過羊

yt 廢

公主憑一首粉雪夠常駐T1啦

hide chat就唔lag

公主係彩虹嘅人

原來唔止我LAG, 已經熄埋chatroom

得罪講句 你虹個LIVE咪又係錄定哂音之後半開MIC唱
夠薑就咁唱咪撚錄囉 唔撚係跳舞都假唱

其實點解唔分po
大家咁憎大家

彩虹一定係買同接啦
D人得咁低sub邊可能咁多人睇 哈哈

乜9

Kemt

委員長adore

美兔同樋口楓做乜9

三角嘴低炒

開左

隻羊唱到鬼食泥

委員長好大溫度差

唔明拗乜鳩

分左po 就冇得互屌

彩虹小圈子搞排斥不了

點解大家唔可以L&P

羊唱歌把聲好蠟筆小新feel

佢地兩個JM9

唔講仲認為呢度有虹同holo啲股東

concert 同 contact 差唔多姐

等等又開多邊戰線

兩邊都支持咪得囉 嘈乜

釣得肉酸左d

彩虹討論區

面好大

guest！

你知我知單眼佬都知班友係錄定哂之後半開MIC唱
係你班虹狗特別高貴特別犀9利 彩虹係文化 威威啦

兩邊同時睇緊既我....好開心
委員長

死神

guest= message
笑能左

森美

牙死

羊3D塊臉真係好7= =

係大面怪呀!

死神message

死神爆冷

Message....

呢個真係..

係牙死

屌咁都算guest?

承上題 咁你哋holo 點？

木口狗自己扮虹狗周圍釣
分左po扮唔到

Calli

死神CHOK晒聲

死神個message好假

慣左英文
第一下把聲差D認唔到

Cover真係恰牙羊

屌你，虹高質過木口呀

以為係心心
竟然真係EN黎

彩ho討論區

委員長

一邊死神一邊就係地獄

Message=Guest

我有唔認咩 我屌得犀利過你啦

明明死神係日本

死神句byebye

羊冇朋友黎現場

仆街真係不仲

無3D

一陣collab

冇3D掛

真喎 當人乞衣？

假如咁都當guest
咁wtm真心慘 認真

紙片人咪得

管仲

無計 佢地未有3d

邊個話一定火雞

HOLO=鬼滅
虹=千與千尋
完

holo nmsl

薯片人

係wo
咁點解唔搵個有3d既

用紙版

MIO媽真唱

GUSET唔係自己搵架咩

曇天羊

個post

又比人撞又冇真guest

又釣到班反nene既仆街

合作原創歌 都唔差

得兩個桐生會
仲特登提到係會長嘅舍弟

鮑叔牙

唔怪得又倒垃圾

鬼滅=低質
完

但係之前五期無3D都可以紙板人上場

得個章咁能少

希望有驚喜 去到後面 天使龍心一齊跳出黎

九成死神又忙到無時間

Rubber mat
放檯上嘅

律可果邊終於唱

屌你d goods咁撚寒酸嘅？

都係冇直筆

AI果邊搞幾耐

有預感公主同接應該輸好多只有出スバル先可以拯救世界

四期

羊個傻妹仲咁好笑容..
比人咁辱法

同會長 祭比真係

album

陣間有冇話死神同羊做咩，係咪唱歌

見大家嘈到咁
原來真正既美斯C朗 係講緊會長同委員長

Album

up合作曲好似

buy!

四期不嬲被屌打
仲有班狗幫cover講說話打壓四期= =

牙羊巧慘

羊原創歌原來計埋計埋咁多首

出少句聲啦

本來expect 會有啲特別野
雖然WTM一直都係想出CD

想知佢班fans 點諗....真係好奇怪

有album

冇大波MOUSE PAD

4期嘅goods好似都幾低成本

提提大家

唔係直筆

牙羊好女仔嚟

好女仔

兩個都隊開草希望有機會聯動

cover竟然肯出album
明明出多幾張簽名成本又低又多人買

2434>cover

羊好開心, 算了

仲以為佢會出攬枕

呢d goods 應該本人俾意見係整d咩呀

想笑會長温室小花？

如果等陣冇多一個guest既話真係覺得佢慘

問下北海道

無啦佢咁毒

做membersheep既 最緊要wtm開心

想睇

酒神變個人勢
即係冇咩機會再睇到佢全身3d

羊出album
算係實現左夢想

羊有得出碟就已經心滿意足

委員長應該可以接得曬會長d梗

想佢出打call羊公仔

講營運真係冇得講 依家cover真係垃圾好多

cover: 野仔黎, 推三期五期仲好啦

出album圓夢都叫寒酸...

筆直去洒會長到

見公主就黎一周年，回個帶先

仲諗住睇完可以去睇兔 搞咁耐

買

羊1周年咁hea

廖生指揮左N支A賤畜出精未?

食完飯番黎希望睇到AI醬搞掂

戇鳩先攬cover

肯定係牙羊喊曬口求cover

出 你地又話諗到北海道唔買

一定買!

有得唔開心宣傳咩

I's

同死神合唱

album之前係咪得空媽有

羊自己出錢整
四期野仔等cover幫手 畢業都未出到

不要提領頭羊

azki

上邊真係嚟挑起大戰既

走啦你公主anti

出CD 好撚燒錢

不過wtm鐘意唱歌 可以比一個鐘佢又跳又唱 佢應該開心嘅

北海盜 = WTM之恥

依家都覺得慘啦 on撚99

都完場啦, 而家出黎有乜2C

屌咩 諗條撚屌jm9

實係阿羊嫌其他人唱歌跳舞唔掂
飛起哂自己一腳踢算

幾好聽

班ho仔

山神入魔 神魔合一

album真係成本最高花心機最多
反少cover一粒鐘

真
呢樣你睇下Comiket 同M3 出碟個班circle都係有返咁上下規模

old seafood

牙羊知道對住fans一定要笑

點解你咁講

中資係唔同啲

其實請死神返黎係咪要佢幫手整歌

Calli之前講隻collab就是呢隻？

想知班撚樣幾時收皮

因為你真係

LAG能到

焰魔都好正喎，咩類型歌都有

又show 哈里純

火雞都有

d 羊好打耳

唔明個運作 其實GUEST洗唔洗COVER批?定佢自己想請邊個都得? 羊無理由請唔到FD

原來唔係得我Lag

10000羊咁平 冇理由唔買

個陣我已經話佢有爆破癖

羊一個頂2434咁多個
羊無輸!!

垃圾youtube, 用potplayer 唔會lag

啲sc羊九成無毛

啲羊幾得意

羊冇叫其他人

又snow halation

係羊冇搵四期生
覺得大家忙

唔想請姐

德龍條黑底好真係令人出戲

某D人會傳心講到羊係扮笑扮開心架

死神都冇命

明明我係GACHI

出album都叫寒酸
其他人頂多都係出隻單曲

應該係wtm擔心d fans會擔心佢

大股東係SOFT BANK, SONY

喊又扮喊
笑又扮笑
點呀屌

傳心得咁勁應該冇睇開羊姐

Ai仲未開到波

D羊好黃

羊當開個人演唱會 佢都幾開心

呢啲戇鳩仔真係好撚煩

holo=扮

出碟其實好勁
呢度反而覺得出cd過時無乜野

今日都戰, 31號2大箱搞倒數會戰成點

公主=同接毒藥

我覺得要cover批 一黎用公司資源開3D
二種cover連紙版都唔想整

揾吓其他期都好呀

死神之前就係話呢首
仲以為係死神自己既歌

屌佢 geekjack仲未有會長goods買 想點

鬼上身

一日二十個po

單純只係把聲接唔岩我電波

見到木口被屌打 開黎丟架

你係咪痴線㗎

四期推喎。
ho粉喎。
引戰狗喎。

個陣多少fans, 依加多少fans比d信心好不好

知唔知公主唯一缺點係乜野

仲要有得出碟

係時候睇兔仔

原來我個名白咗

自己歌出唔到

電競選手張gif變追post用

又扮= =死開

我覺得聽日公主live大戰仲勁

唔會啦 出曬去倒數

講

我SC尋日開始俾Google鎖撚左
join membetsheep買album支持watame

快手過你啊

仲有自己歌
1個月出3首

分po 雖然冇得釣

2個人之間嘅大戰姐

請大家多多支持羊隻新碟
可以嘅話加入埋member sheep
羊真係好女仔嚟

有公主巴做fans

江山易改下句係咩？

分post倒數

?

本身有
但出唔到

高汁會員黎喎

其實我驚除左同火雞
真係有仲有隻自己既
咁我真係唔知死神每日訓幾耐

機材又出事
睇怕要改期

睇皇上 睇peko

牙鬼un腳啦

SONY=中資

估下火雞會唔會講錯野比人炒

公主首kimi no 豬基本上係holo個戇鳩live 頭5有趣+值得睇既位
成個live都沒有誠意

今年最後

法國大家都好針對公主

食飯先
唉 想睇

雖然係事實, 但你可唔可以唔好咁講

兔仔呢個op好正

上次話quit左part time, 而家應該好啲

公主有live?

又唔係冇試過

geekjack單買會長尾平係booth買500羊嘅

終於CHANNEL出一出歌

分門分派真係好冇必要..
唔明點解要標榜人地係咩咩人

你成日都踩多腳

會長件野上左geekjack
2700羊運到香港

唔係有喇咩

大合唱

我希望佢可以反思吓

可能中國製 中國倉 省返運費

其實你地成日講既公主邊個黎？

vtl

反思下就會高翻同接咩 你都on能99

YuNi

你係到講想佢點反思雖然今日我都對佢個直播好失望

全部都係我老婆 你地再點爭都冇用

地理堂

等唔到唔食飯

可以咁多個人

リゼ 靜罔公主

N支A會唔會去燒左個倉架?

但係full set就一樣價

2nd live四期

係咪都屌左先

係你地爭緊同接個陣我已經諗緊今晚要同邊個V過

上限明明得4個人

你老婆aqua啦

仲要兩個台

咁樣真係geekjack 抵買d
條尾又唔知幾重 一陣bns又唔知收幾貴

要不是中國 你們都沒goods

睇左陣彩虹，發現holo 真d窮酸個2nd live

其實慘既係火雞，本身諗住第1個公開同死神合唱係自己，點知都係俾wtm破左

而家係十個加五個

插耳機聽聽先

人地係中資

geekjack仲要計埋運費
屌早知我等一日先買
我個日21:00就即刻落單俾左錢

我ok

彩虹個live完 Ai仲未開始

技術追緊上黎 比d時間cover啦

cover食曬啲錢理得你

full set一樣價即係唔包運費
我記得geekjack好少唔包運費喔
咁佢地打算點計運費

其實我都ok 睇完條後入片

屌唔能記得
btw 開左sc

其實holo3d>2434

桐生會咁疊水 可能一分鐘就無洒

可能就係等彩虹完

佢仲要同一個問題做三次告知選個0吸引力既topic

會長.jpg

成個鐘都冇新消息

屌你老母整乜尻器材要整成70分鐘呀!!!!!!!

野兔好仆街
聊天窒洗緊：全ロス

咁點解會搞成咁

天使：……

Holo得人材勁過彩虹

Peko
聲優講過下季會咁叫

會長goods應該真係因為太撚大唔包運費

點解啲人可以刷足70分鐘 人影都唔見

又bin

要問cover

你去睇下彩虹d現場live先 一樣係得一塊大芒

桐生會 holo deep state

日嘈夜嘈, 睇個人勢仲好

去fb叫人代購算了 自己買好麻煩

唔駛追啦,求撚其搞都有成班毒撚肯比6000一日
仲唔賺到傻
利申比左兩日XD

巴打一個釣曬兩邊

依家唔係唔想去

丁丁

垃圾PAD

戰神

362

Mc ser好似冇乜事

holo就算播雪花收6000我都照比

咁公主算唔算人材

兔田重工之後會唔會有排忙

兔田社長check緊啲裝置有冇問題 好專業

你收下你把含撚口先啦

wtm又要等聽日先買得 唯有買住會長先

Sor我叫左佢等埋我返到屋企先開始

holo真係個個人材

Sor 我想講佢地理方面算係人材

gg

想問下會長以前MC個屋企去左邊

岩岩先發現唔小心開左3頁兔 重以為自己開始有幻聽

屌你又黎

想點

啱啱好得十粒

慘

熊貓人玩原神仲算唔算任豚

一個鐘後先有得睇

有中國大水喉 照住

HOLOSERVER更新左做1.16?

啲器材係咪俾cover傳染左?

Diu

是

原來cover都唔係咁廢姐

果然ban撚左

係咪練緊影分身

啲SC射哂落海

唔好bin啦

今日，所以成班去試新野

應該係

聽羊歌

其實cover肯做 啲技術就追到㗎啦
但係cover淨係識收錢

垃圾到

死番去玩原神啦仲釣

佢今次又用咩封面

改做2021

神奇嘅係羊一周年觀看數多過彩虹歌謠祭 羊有25k like， 彩虹就56k like
依家YouTube數據有bug，咁鬥蟲真係冇乜意義

hello world 2020會唔會延到2021先開到

囉對奶夾錢

有錢既話有咩係做唔到

2020變2021

啲所謂技術肯課金就有啦 你估彩虹真係自煮燃發咩

我真係信佢係冇心㗎